集中戰線目標：TVB超級大客 美心買重左節日檔期播美心月餅廣告

聽聞中秋前2個月開始買重哂檔期狂播
加上月餅佔左美心集團全年一半利盈咁濟
美心以往係唔介意洗錢狂係tvb賣廣告

怡和既pizza hut都收起
無理由唔逼美心收埋呀

重有奇華 榮華 大班 聖安娜果d
成班全部比貴過平時搶月餅檔期賣月餅廣告

本身年年食美心，但大班有冇係tvb落廣告？ 冇就轉食大班

邊個落係tvb你堆月餅去餵狗啦

美心好撚難食

全部都有係tvb落
tvb果2個月重要收入來源
不過美心特別落本 黃金時間一定見到蝦餃媽

其實美心月餅最大市場係大陸人？

講真美心真係唔怕，d月餅有過半數都係俾自由行買返大陸

推

依幾年流心奶皇大陸炒，差唔多主要市場咁濟

如果美心敢停
我包佢今年盈利 會多過以前
佢啲廣告其實冇實際宣傳或者吸引人買，只係想人記得佢個品牌
佢一停 我哋幫佢大力宣傳
加身體力行 唔食月餅都買兩盒應節

美心敢cut廣告，我今年淨係買美心同收美心，其他月餅一律拎去投訴有怪味

即刻叫老豆老母唔好買

有邊間冇落就買嗰間

邊間唔落廣告，我就買邊間

搞下曲線文宣等班自由行唔好再買先

放風邊個抽先買邊個

support!!! 唔食唔買唔送美心月餅!!!

怡和唔止美心
重有星巴克 元氣果d

賣廣告黎做咩丫，呢幾年都一車車咁樣運上大陸用黎炒架啦

支持係蘋果賣廣告
係TVB賣就擺買

fact checked? 係就買其他

邊個冇起tvb賣廣告咪食邊個囉

屌 我覺得月餅呢d野 年年都一定要買 同埋係得個幾間 落唔落廣告分別可以有幾大 今年美心可以試試唔落

嘩咁要狂send 信要求美心抽廣告

如果全部月餅商都係TVB賣廣告，我提議今年中秋食薄餅

大家都是餅，不必分得那麼細

Good idea

好多支那種黎香港買月餅
分分鐘冇香港人買佢地都唔驚

食薄餅係外國勢力

年年都見到TVB賣得最多月餅廣告既
美心->奇華->大班，聖安娜，榮華(尾3間差唔多)
美心最撚落本賣TVB廣告

美心好似奶開共

有無曲線文宣idea可以令支那唔再買？ 集思廣益

美心傳統月餅反而大陸唔夠香港同外銷好賣
美心大陸最好賣係流心奶皇

推
唔好買美心！！！
雖然買美心月餅好多都係廢中老

美心係CCTVB落廣告真係多鳩餘
你唔柒賣電視廣告班蝗同c9都照狗衝去買架啦
班marketing個腦係咪裝屎 咁多年都唔化 仲比幾球野CCTVB洗

[多圖]俾例子大家睇下cctvb狗幾撚仆街

記得果陣唔知邊間分店轉簡體字餐牌

做到個勢係 香港人都唔食 ／ 先食
咁樣個就改到個銷售情況

有骨氣就幫襯， 無骨氣人地送都唔餵狗

佢地要個曝光率

推到去美心推廣部

最Q憎美心

食Haagen Das 雪糕月餅

美心D分身極多

美心大埔寫字樓有人上黎架
年年都上高登連登水暑期工入去整月餅

唔好諗住得西餅

佢驚大陸閪唔買好過啦

食咗咁耐美心
又要轉了

推 中秋我要tvb 無月餅廣告

最多唔撚食月餅，唔食月餅又唔會死

即係咁,我公司就我決定買邊間月餅比客既
邊個CUT先我就買邊間

yes
九成上大陸

點唔怕
美心避到月餅避唔到其他
麵包唔食美心
快餐唔食mx
起香港既品牌夠膽唔怕香港人

我唔係幾信你班人以往有買月餅

BTW買榮華啦

罷食美心月餅

有冇咩方法
整長輩圖定係發動自己身邊人唔好買?

全部唔撚買！

落廣告都抵制

好多同事平時日日都食美心麵包做早餐，貪佢近地鐵站，依家廣告唔撤就罷食了

美心如果喺支支tvb落廣告,
我以後都唔會再幫襯!

年年買十幾盒美心
美心敢係tvb落廣告 以後一盒都唔會買

Push

廣告商信用評分系統

大班，榮華

唔買了

叫撚晒屋企人唔好買！

支持， 但現實冇乜用。

派的繼續派，收的繼續收。

公司仔買黎派起碼過百萬蚊。

大公司唔止添。

呢D品牌其實都係美心，只係怡和嘅牛奶公司有美心股份

根本就應該罷食月餅

一齊轉食四喜支持小店

如果屋企有藍絲廢老的話唔好同佢話因為tvb而唔買
用其他原因會比較容易接受 例如用料差/其他牌子好食好多

大把廣告渠道 佢地落TVB分分鐘係人情債/維持關系
要exposure根本就唔應該落TVB

呢度只係少部份

你又唔好迫人
人地可以選擇嘅
大家識做就得喇

邊個送美心月餅，就將個月餅攞去餵狗

垃圾品牌將食物大部分成本進貢CCTVB昂貴廣告費，所以月餅品質越來越差。

你啲月餅留返自己食啦，香港人唔買

好難食嘅美心流心年年大把人爭

如果美心月餅同反送中有關咁點呢？

反送中支持者就最鍾意食美心月餅，大陸點睇？

識人做美心高級HR
佢話美心賣月餅都夠做成年
盈利超高

美心月餅代言人係蝗嘉爾

係大埔工業邨做過美心月餅暑期工

D蝗會係微博話罷買
然後黎香港狂掃貨

一定唔食 反正月餅買黎都係曬嘢多

麵包一早唔應該幫襯，貴同食空氣

成個集團全年一大半利潤係靠月餅 你話呢？(重要係利潤 唔係毛利)

push

真係俾你贏哂
但係上面d人講一套做一套

數乜鬼，你唔會數得晒咁濟。
係人都知美心集團有幾誇張，根本係超級大企。

到時拍片post上網

要轉了今年唔買美心

狗也不屌

美心奶共奶上腦 你睇佢上面幾多生意

如果大家想反制
唔係話想食人血饅頭
但不如試下支持LOCAL嘢? 小店
或者支持下網台 好多時都會賣中秋月餅

我等緊MIHK 睇下佢有咩賣

mx難食到嘔
以前美心>大家樂>大快活
𠵱家就調返轉

糕餅 9成都係美心集團
一撚定全身都紅

去美心FB啦
上次metoo呂又係咁
唔臭嗰件唔用

美心月餅俾我隻狗都唔食啦

前排冇選擇食過佢個焗豬又覺得ok

只食唔落tvb廣告的月餅

聽人講今年美心月餅嘅訂單比以往少左三分之一

邊間冇落廣告就買邊間

美心好似係牛奶公司嘅子公司嚟，其實有冇人去牛奶公司反映過？

如果出廣告 今年公司唔訂 美心嚕

大班冰皮月餅已冠名贊助 即將播出的包青天

唔買美心月餅

美心 集團旗下 一百幾十個品牌
大家係咪忍到手杯葛

以下食品公司未有TVB月餅廣告，請呼籲有關公司小心推廣渠道
美心食品 -
大班麵包西餅 -
奇華餅家 -
聖安娜餅屋 -

以下食品公司已有TVB月餅廣告，請呼籲有關公司小心推廣渠道
榮華香港 - [/quote][/quote]

行船爭解纜， 廣告請撤先

同怡和玩 淨係零售果層 都已經好難杯
唔好話其他業務

搞清楚係想阻止堆brand係tvb落廣告
定成個大集團先
成個集團真係無得玩

台灣中秋去烤肉 諗下改變成個習俗穩陣d

不嬲都有人講緊美心飲食霸權，佢先唔會理你。
你杯葛唔到佢，你一出美心集團旗下食肆嘅list叫人幫手，個個都會耍手擰頭。因為個list係超級長。
就好似612-616時share出黎嘅藍絲食肆咁，個list太大，無人會理。

簡單D，今年食Starbuck月餅

流心其實出貨量好少， 主力都仲係傳統月餅

starbucks 都係同集團旗下架....

其實依家鬥快抽
邊間抽先就買邊間

Starbucks都係美心㗎

美心月餅不嬲垃圾

同老闆講左今年唔訂美心月餅

香港人唔食，班大陸狗點炒月餅

改食這間

重有好多酒店都找美心代工
連馬會同TVB月餅之前都係美心造

邊個落廣告就唔食邊個

點止咁少，唔好咁Out啦

大陸狗又話唔來

唔係子公司，係Partner關係，牛奶公司有美心50%股份

Pish

一向垃圾

我無睇廣告都有買啦屌
如果今年有落買第二間

講罷買冇撚用㗎

你講佢唔好食
傻仔先買
係咁俾負評先有用

搞美心唔會有效 佢如果宜家停廣告
實會好似寶礦力咁俾大陸人屌
對於香港市場 佢喺tvb賣廣告 仲有一大班c9會買
又唔得失大陸人

pish

今年一於搞惜食活動,唔食TVB賣廣告嘅月餅

TVB賣廣告我會罷食

未必，cut 廣告一陣又俾大陸人話港獨，大陸嗰邊就賣唔去

唔食了

同埋其實佢地同tvb係一早有agreement
今一年會落幾多錢廣告 有幾多錢係一定要用
就算佢地喺敏感時期唔出廣告 之後都會用埋啲錢

利申：之前做marketing

罷食了

做人做狗 自己決定

冇落cctvb 廣告就買個間

大家快d去比意見啦

傳送門

你班連登仔，都唔係美心月餅嘅 target audience/market，佢會唔會采你阿？

叫阿媽今年唔好買美心，試其他牌子/小店，話D friend 介紹話正過美心多多聲。

轉e間

利申：冇深究間嘢點，對佢嘅理解僅限此圖

罷食罷食

月餅食邊間好

今年我買大同月餅🥮

做咩要虐待d狗 掉警犬就話姐

呢樣真，月餅始終師奶同中年人市場大過後生仔，再加埋大陸市場，美心點會睬你

Are you sure? 月餅, 蛋糕, 包, 美心茶樓(太多brand 唔逐個講), simply life, 美心快餐, etc

貴有貴brand 平有平brand 要罷食一定有impact

擺買

唔代表唔搞

好難唔買月餅,我地唔食,老人家自己都要食,
佢地仲要送禮又要拜神,
不過比錢買多數係我地

已留,大家湧躍d去美心fb留言

我唔理美心賺唔賺錢啦，tvb蝕錢就得

理鳩佢啦，係香港奶共就收左佢本地市場皮先

今年只支持華爾登餅店月餅

大陸人身體很誠實
制日制美有邊樣嘢真係有人身體力行？

係時候考驗美心月餅的質素

屌你老母大陸仔

到要科水買果陣
荒死大陸人唔shut up and take my money咩

再者，大陸電視都無美心月餅廣告

仲係電視到賣廣告，有鬼用

美心月餅廠啲蓮蓉...

月餅佔左美心集團全年一半利盈咁濟？?

一成都唔知有無

恥與為伍

美心一日未撤回所有現有同將來嘅tvb廣告 永久罷食罷買
聖安娜我來了

美心停廣告 我買多兩盒當支持又點話唔停就叫曬啲姨媽姑姐一齊罷買

大班win 係時候轉食大班

美心月餅，埋沒良心！
送我都唔食

依個重要, 一定我冇野講

手足們 係時候買斷啲奶皇月用超抵價益下支那種

送去狗總canteen
正過狗飯盒咁多

年年食開美心
今年諗住試下轉食大同
香港本地老餅家
上次無意中食到佢哋蛋捲好好食 我諗月餅都會好好食

利申非打手

咁撚多蝗蟲黎香港買月餅，美心會撒先算

罷食美心！！！

仲有鉅記

(廢老模式) 食咗美心月餅會飛咩，又唔係未撚食過月餅，係咪咁話?

爱国同胞们注意啰，美心集团的全名其实是美国心集团
大家一定要抵制美帝集团，把美心赶出中国

月餅梗係買望月

好簡單 罷買全部咁多間係冇可能
但 邊間撤回cctvb廣告先 我屋企就買果間

喱個要推

買開燒山月餅

轉下第二間試下新野 冇壞
今年公司入百鳩幾盒 就唔入美心了

不如一齊搞埋bigbigshop d supplier令佢地唔供貨俾cctvb!!!

酒店月餅得啦

佢哋最大收入係公司客 每間一疊一疊咁買黎派 一般市民反而少買

睇大台，揀月餅

[冇時間喇！]
我屌你班撚屌咪撚再買寶礦力住呀
就嚟連票都冇得投喇！

已經算好食

俾個名單我

我諗美心黎講，月餅真係唔驚你
客戶群唔係你
但如果可以做到美心西餅，什至快餐，酒樓就唔同玩法喇

邊間最先停就幫襯邊間

有無人記得早一兩個星期美心西餅果邊有個師傅唔肯幫個客寫唔好搞我後邊
第二日比人擺咗上網美心即刻出通告話只係個別事件同溝通上嘅誤會
試下落廣告即刻幫佢係香港同大陸宣傳但宣傳啲咩就自己諗啦
利申員工之一同事日日屌學生聽到我耳都突埋

其實依家賣tvb 廣告
都唔及啲屎忽鬼打手文
大把野冇tvb 廣告都比人炒起
好心佢地就唔好哂錢落廣告啦

邊間月餅肯登蘋果全頁廣告
我就買一打捐俾社福團體

冇咩所謂啦
反正無地唔係佢target customer

哩間好撚正
不過因為咁佢地而家好似比班廢老藍絲圍插緊

邊間落廣告，邊間唔食

88拉美心

最多咪唔食有牌子月餅 自己整月餅

全香港得佢一間賣月餅咩

美心撐送中架

唔食月餅，都無去呢啲鋪買面包

叫人罷買有d難
去port佢個廠房衛生會唔會易d

請大家去Facebook page留下真誠語句，盡盡綿力，救救香港，好好勸阻廣告商，不再考慮CCTVB落廣告，希望CCTVB跪低
不再能再利用假新聞、有政治取態新聞報導、和偏袒建制、保皇、政府宣傳易方式新聞製作，繼續茶毒香港人，分化兩代人關係

1. Expedia:
2. Trivago:
3. Hotels. com:
4. HKTV Mall:
5. 幸福傷風素：
6. 嘉士伯
7. Pizzahut
8. 因航
9. 依視路
10.維特健靈
11.碧蓮
12.OLAY
13.雅蘭床褥
14.foodpanda
15.美贊臣
16.保心安
17.TS 防脫髮
18.養心殿
19.澳門銀河
20.雪花秀
21.HKTV mall
22.嘉頓
23.Friso美素佳兒
24.Johnson’s
25.CLARINS
26.錢家有道
27.馬伯良
28.森田藥莊
29.惠康
30.超級能恩
31.D2 Place

(名單會繼續更新，麻煩有心既師兄繼續補完)

大家唔好幾日就失憶，一定要搞到堅持落月餅廣告嘅公司生意慘淡受靶!

唔撤今年唔買美心

no comment

機會細啲，但照做左先

咩啊
唔係話西環有間餅店出印住 記你老母 嘅月餅咩？
支持小店啦
好似叫華爾登

做緊美心都唔食美心

OK 我屋企會識做

其實同親朋戚友講
美心有幾難食
老土
肥
食完肚痛
唔衛生
貴

會有更多人轉買第二d

有啲小店月餅 有間係荔枝角 叫四喜餅家
佢年年都會整特色月餅 上年係花生醬月餅 幾好食

屌你老尾 我每年都要幫公司買月餅卷派比同事 今年唔揀美心

利申 每年至少洗幾萬買月餅

其實一定間間都有TVB廣告
月餅市場分分鐘養全間公司一年

所以邊間第一間撤廣告,今年拉埋親戚淨係食佢

去佢地fb留comment la,一有廣告係tvb就唔買

邊個唔落TVB廣告
我叫晒全部親戚淨係買佢

全部添加劑

試過蓮香果D就知， 真月餅真係好食極有限

廢老月餅客vs香港人食板前板長
美心自己諗了

等等
板前板長唔係美心?
咁唔食元氣了

邊間冇賣就買邊間

唔食一年美心月餅都幾簡單

我要飲食

呢個難打啲 月餅通常都係廢老廢中買多

利申:會叫相熟長輩抵制

支持

今年死都唔買美心

咁叫晒d親戚唔食美心lu

幾肯定佢唔會CUT,美心係人渣公司嚟,特別係睇餅食果邊
唔好諗住係怡和系就追捧,你開定POST屌都得啦

平時買廣告就博人買
依家買廣告就博人唔買 貼錢買難受

想買

不嬲食開街坊酒樓d 月餅

唔一定買大品牌 好多細餅舖都有買月餅

肯撤 我買多兩盒

月餅市場大陸人佔大份
佢應該真係唔會驚連登杯葛
反正更驚好似pocari咁比大陸人ban

年年幫屋企人買月餅，一定無美心份

有冇巴打 整個list 市場到買到月餅牌子

2018有賣廣告

美心
大班
奇華
榮華

2018 冇廣告
九龍酒店月餅
哈根大

仲有冇？

俾我見到美心廣告既話, 我只會諗起嘔心兩個字

美心做大陸客生意夠啦
年年俾人搶購流心月餅

保險公司會買黎送大陸客

本身想買美心，抽到可以平買流心月餅卷。
今日睇到個post不了，立即買左望月
如果佢中秋前唔出我買多4盒支持
利申屋企唔點食月餅，佢有吉士我食到嘔都支持

美心俾狗食

佢停 我一個人即刻買二十盒
平時中秋閒閒地屋企都有十幾盒月餅 唔同牌子既

邊間抽起廣告我就食邊間嘅月餅只係抽起就做到宣傳效果 仲要俾少筆廣告費 唔係唔做下話？

唔洗多講﹐幫手去PAGE留言
美心

大班

奇華

聖安娜

幫襯其他鋪先屌

宜家係tvb賣乜廣告就唔買乜野
佢要堅決落廣告嘅就留返俾狗食啦

全部同我轉食大班

及早提醒佢地

一路飲寶礦力,一路食冰皮真係幾爽

係 唔駛賣

月餅電視廣告都係幾間嘢軍備競賽者。
一家大嘅落廣告唔同其他大嘅唔跟咩。
所以美心大班D有咩可能唔落啊

再講，主要客源都係蝗同公司送禮客，就算連登唔買佢都真係未必怕月餅賣唔出。
你反而話全年全面杯佢，麵包蛋糕臘腸年糕蘿蔔糕糉，咩都唔買都仲有D機。

美心係大陸人買多

佢有佢賣
我有我唔買
今年去半島買又點話

美心月餅一向狗也不屌
最多美心唔落廣告既買返個支持下

*食開大同 蓮香

是咁的
大客落電視廣告一般都會係12月同電視台簽commitment，
簽訂一個限額，而呢個限額要係未來一年用晒佢，如果用唔晒最多都淨係可以延遲用而唔可以唔用，

如果美心係簽左，就算美心決定喺呢一刻抽起廣告，到最後都係要清埋簽左嘅commitment 佢，錢最終都係會落TVB袋。

結論：直接抵制美心

識做

月餅直接影響花紅。

以下食品公司未有TVB廣告，請呼籲有關公司小心推廣渠道
美心食品 -
大班麵包西餅 -
奇華餅家 -
聖安娜餅屋 -

以下食品公司已有TVB廣告，請呼籲有關公司小心推廣渠道
榮華香港 -

行船爭解纜， 廣告請撤先

可以出街唔洗食飯😂

今年想轉口味唔食美心

但美心好難抵制

將啲錢放去信用卡優惠、網上同埋實體廣告好過啦，而家仲邊有人睇電視

直接同餅舖講：CUT TVB 廣告，我地免費幫你宣傳！

PUSH

重貨大班

最多唔食月餅

美心月餅真係好難食，年年都係果D，無新意。我要食一定食返老字號恆香。

美心請左愛國boy 唔使係tvb賣啦

可以轉買小店手工月餅

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

放心,我唔會買佢地既月餅
健康唔食

美心比大陸人買架

美心無可能
話會都呃你

就嚟連票都冇得投喇
緊急! 反DQ!
用自己email send 意見書!!!
生產器出嘅不受理

[現場即時 好撚緊急］
要人！！！要人！！！！要人！！！！！

之前美心出流心奶皇月餅都係靠大陸炒起

唔怕連登仔罷買

反而從剝削員工（得半粒鐘食飯仲要行上3樓排隊、食堂質素差劣）

食品質素（發霉月餅、異物）

主力依兩方面去打佢、甚至唱到去d 大陸微博、天涯

等無人同佢炒起，佢仲驚

關心埋陳伯plssssss，話要無限期絕食

個關注度太低了

美心月餅，屎一樣難食。

根本係比支那豚食

美心落廣告的話大家去買望月啦好撚好食

好想逼佢食嘢

美心集團背後勁親共

岩岩TVB見到清熱酷 必利痛 榮華賣廣告

跟隨連登大神指引

死火 無為意有東海堂
朝朝買東海堂包做早餐
聽日改食其他

之前舊登好似有個美心代工既表
記得好多名牌同酒店月短都係美心代工

邊個落就唔買邊個

美心其實唔驚，特別個奶黃月餅，上年炒到貴一貴都有人買

今年佢加左got7 Jackson 落廣告，我估叫佢唔放tvc真係有難度
洗左咁撚多錢

不過落廣告都係錢姐

年年都大把支那人買番上去

今年唔食月餅

支那海關唔係話唔畀帶入去?

可能唔多人知
一風堂,茶狼,COVA同Shake Shack都係美心架

咪好似當年亞視咁得旺旺廣告 無所謂
以後Cctvb正係播美心囉
橫掂佢個目標唔係香港人

不如推環保，唔送月餅，年年又話食唔哂要掉。
推廣節日不過度消費

唔係話潑冷水
美心係大陸市場佔有率實在太大

照返中共對寶礦力既手法
如果美心抽起廣告

中共一定唱衰美心 話佢月餅有毒之類
美心承受唔起呢個風險

marked

邊間係TVB買廣告 我就一定唔食果間

如果有人比餅卷我就即場屌7佢

推呀

唔食月餅算

跟得美心嘅 好多都係垃圾
Starbucks 外國嘅仲好飲
香港

邊間唔落TVB廣告我實買返幾盒支持

食山崎

美心好撚難食。會叫屋企人唔好買美心

美心月餅係咁俾水貨客一櫃櫃咁帶上去，人地好難唔落廣告

唔食月餅 如果美心唔落我買盒黎擺又點話

食開九龍酒店，美心

大班冰皮始祖

如果有證據 prove 到非100%香港製造。。
即刻玩完！！
因為 made in HK 先吸到大陸客
Anyway, 相信係香港製造。。。

G持

今年食大班冰皮

狗都唔食

美心月餅主要客源係大陸人
我地罷食，對佢毫無影響

今年決定邊個唔落cctvb廣告就買邊間

試下其他年輕人產品入手

邊個係TVB 落廣告就唔買佢d月餅，叫晒身邊所有朋友 屋企人唔好買

時日無多啦各位手足
我地抗爭咗一個月
一定要堅持到勝利最後一刻
即係普選
另外
三年內仲有評分制
雖然話香港唔會實行
但係佢地夠話五十年不變啦
你睇下宜家！！！

醒未啊

咪撚再講寶礦力 pizza hut 安全套！
沙蛇同佢前度
屌
放返焦點係我地既民主抗爭運動！
唔好再攪到自己九唔撚搭八！！！

marketing 心諗....點夠你哋連登仔諗

DQ 即寫 手寫 email 急 今晚

[現場即時 好撚緊急］要人！！！要人！！！！要人！！！！！

目標正確！！！

美心落廣告,我就食其他
美心唔落廣告,我就買美心,係咁多

年年都有落

哈根大師係渣甸代理
你都係避唔到

美心快餐不嬲低質喎

惠康已經無得唔去

未又係美心

半島月餅都係

10年前點都好過大快活掛

Tvb宣傳扣分 蘋果宣傳加分

邊間去蘋果落既就 all in邊間

住大埔 勇武巴打暑期工去美心做工場

聽過去做暑期工班友講，都知唔好食美心月餅

但同樣，佢唔幫襯 CCTVB 買廣告時段，亦冇損失

咪諗呀，咁玩整臭自己個名呀

或者整臭佢個名

岩岩先睇到東海堂都係美心
但已經買左早餐食，我個面得美心西餅同東海堂
原來只係美心同美心

美心月餅個目標其實係大陸，中秋前一個月開始可以去上水火車站睇睇

罷買,人地送既就轉贈比其他機構或買唔起月餅既人

年年中秋大班都有特約贊助

既然係自由行買去支那
咁係TVB落廣告做乜鳩

其他冇係tvb落廣告嘅唔好投訴

好似有GOT 7 既 Jackson 美心月餅廣告

有邊間月餅無賣廣告呀?
美心、大班、榮華、奇華、哈根大師都有啦
何況連登仔不嬲都唔食月餅
你唔去美心餐廳食野仲實際

利申、只食雪糕月餅

去細鋪買月餅仲好食啦

全部唔買,仲有其他無賣tvb廣告

食月餅本身已經夠on9
整左幾年擺左係度都仲買

對準美心同奇華兩間最大代工生產
其他冇賣廣告既都可能係佢地整

美心， 又真係好難食唔中
有無list 佢有咩餐廳
盡量唔食

集中攻擊怡和集團
美心東海堂都會係中秋落重本賣月餅
佢係大陸都好多生意

屋企親戚多 買成十幾盒送禮
以往買開美心 今年邊間唔落tvb就買邊間

美心留比支那人食算啦

如果係深藍,cut佢地家用
睇下佢地買乜撚

全部一齊賣廣告 睇你班廢青仲可以買乜

記得矛頭指向TVB

唔好麻煩到各大合作商家
同埋MARKETING巴打

各位如果想認真做
就draft 個《月餅聲明》先啦

你有聲明先有正當性
拎左個大義先 之後再宣傳
記者又有野報
事半功倍

美心月餅 狗也不屌

可能有D遲, 不過公司收過幾年HSBC送過黎的月餅都係美心出的...
呢個有冇計?

一人一POST去美心FB

Full list:
Cova
Starbucks
美心西餅
東海堂
元氣
一風堂
Gogyo
丼丼屋
Hegeten
kagura
魚尚
Uo haru
Dutch kitchen
Deli-O
Bake it up
茶茶屋
Minh & Kok
Makirrito
MX
香港地
麵麵店
Can.teen
Qian Shao Bai Wei
food2
葡點
八月花
翠園
潮江春
北京樓
城中鴨子
M & C Duck
魚塘鴨子
美中鴨子
Encore
Simply life
Market Sea
Maxim’s Cafe
Deli & Wine
Lumi
Lawry’s the Prime Rib
Wildfire
Wildfire+
Cheese cake factory
Shake Shack
八月小品
Thai Basil
美心皇宮
翠韻軒
翠玉軒
怡翠軒
海逸軒
八月軒
八月居
八月芳
八月
八喜
潮庭
洞庭樓
紫玉蘭
又一棧
北京人家
川淮居
Open kitchen
Cafe landmark
千燒百味
Exp
Maxim’s and you
千兩
Kikusan
miso
kokomi

應該係咁多

罷食美心月餅，叫左老母唔好買，買親唔比家用

諗著聽日買美心月餅券，因為特價
已決定睇定啲揀冇落廣告月餅買

上年就係去朋友屋企食左美心既月餅 屌返到屋企肚柯又發燒病左兩星期 我以黎唔會再食美心既野

總之月餅叫屋企今年唔好急買住,大否了今年唔買

其實不停咁舉報海關D人走月餅上大陸, 走唔到仲會有人買??

唔駛一定抵制美心全線, 月餅好大利潤, 剩係話只要見到個廣告係tvb出, 就罷買美心月餅

發霉月餅 不了
有無手足有消息透露邊間唔會落tbb廣告？

集中對付最大廣告客戶

擺買美心

月餅駛鬼買 其有人送

Tvb今晚落重藥，快推

唔好放過TVB

【行動POST】聽日(7.14)去沙田前，唔好唔記得去紅磡置富支持TVB馬明SHOW

美心出名咩 成日食物中毒見報囉

Btw科大摺咗LG7好似得美心can, starfucks同金拱門
除咗呢幾間就剩間貴到pk嘅passion

Subway同埋Ebeneezer's

Tvb晚晚落重藥，推

繼續

罷食美心月餅！

//今天輿論一定會大大力譴責示威者。請大家一定要幫手，盡力打入所有電台phone in節目，保住輿論//

1️⃣0800-1000 rthk1千禧年代
📞1872311
2️⃣0800 - 1000 商台881 在晴朗的一天出發
📞1872881
3️⃣1700-1800 /1820-2000 rthk1自由風自由phone
📞1872311
4️⃣NOW 事時全方位 星期一至五 上午9時30分
📞1833298

仲未有廣告，係咪cut咗？

香港中產同我入一入嚟！

唔敢企前線既，唔該幫手對準紅媒做番d野！

有冇做緊美心既巴打，影張員工證再加D撐港字句，就算阻唔到D大陸人買都令佢地比人討伐下
利申：海妖咖啡店員工，但員工證唔見咗

聽講月餅廣告已經開始？？

搞9美心蝗蟲

美心
旗下多到

邊個冇落廣告買邊個

正苦黑警依家想靠cctvb剪緝記者會黎洗人腦，係咪應該加強番反cctvb攻勢？

抵制所有係TVB落月餅廣告既公司
推到八月十五!